一人一個柯屎唔彈水既方法

如題

掉舊紙巾入去先

柯落地下

屙到舊屎掂到水先用屎眼切斷佢

飲晒d水佢

屙正90度壓水花

成個屎比浸落去痾

平放紙巾

企係到all

落旋又好落西又好, 落住黎柯就唔會有水花

切斷舊屎一刻即起身

放紙

企係到痾

用屎眼切斷舊屎只會令自己陷入萬劫不復之地，會搞到抆極都有，萬萬不可取

用手接住舊屎，輕輕放落馬桶水面

踎廁

放張紙巾就得

掂住d水柯咪得
弱智 ？

練屙長d舊屎
我屙舊屎掂到水先斷

留名
等睇馬其頓方陣

痾住屎睇呢個po
啱啱比啲水彈到

唔屙

坐出小小，唔撚直接屙落水